我係咪好蠢....(長文慎入)

一個月前佢同我講返咗大陸睇醫生
結果原來去咗台灣睇
住佢ex屋企 ex屋企人帶佢睇醫生
佢話驚我唔俾佢去所以先講大話
佢話佢自己住一間房
多數同ex屋企人一齊
淨係同ex同其他朋友出過幾次去
佢堅持係朋友
我最後原諒咗佢

返到嚟 有次咁啱見到佢ex fb msg佢
：我要你和我看❤️
原來係佢share咗ex中意套卡通既俾佢
我嬲到跑走咗
最後又俾佢哄返 話會同佢減少聯絡
（最後都見到佢無覆佢 佢話ex仲中意佢 但佢中意既係我）

其實一直都見到佢ex成日都打俾佢
佢係我面前都無聽
但知佢地一直有聯絡
佢話朋友 我信佢

前幾日 俾我見到原來佢地成日互相share fb post
跟住仲見到佢ex msg: 肥肥我要抱抱 我要回家啦
我嬲到癲
叫佢block哂佢所有野
同叫佢同佢講佢地已經分咗手
唔好再send呢啲野俾佢
佢send咗 跟住仲del哂所有msg
結果 我又俾佢哄返

之後俾我發現原來佢即刻已經del咗個msg
同解block哂
我質問佢點解
佢話block人好幼稚 點點點
我已經唔識嬲 腦海一片空白
我問佢 如果你係我 我應該點做
佢話佢唔知 佢都喊哂

我地宜家仲僵持緊
我好無奈 都唔識處理
多謝睇到嚟呢到既你....
我應該點....
大家可唔可以俾啲意見我....
原諒？放手？
我唔想再重複了.....我好攰

放手 唔值得 佢冇諗過你感受 同ex既關係仲係拖泥帶水係對你既唔尊重 何況你已經比過機會佢 佢根本就係貪心唔識揀所以仲同另一邊有聯絡

同埋 以佢ex send比你男朋友既野 又成日打電話過泥泥睇 佢根本都當你冇到 而點解佢會當你冇到 係因為你男朋友冇同佢強調過你同你男朋友既關係/你男朋友抵毀你/佢唔知有你存在 所以佢個ex先會咁猖狂 同你男朋友曖昧緊或者覺得自己有機會 正常普通朋友係唔會有你講既對話 同唔會咁主動share post

好簡單 分手 完

佢依家同岀軌有乜分別

呃得你一次就會一直呃落去

唔通想俾人帽先醒咩

你男定女

你真係好撚on9
分手
唔好番轉頭
佢係擺到明偷食
點解你仲要on9到唔信擺喺眼前嘅事實？

On99

女

你搞清楚佢係咪真係分左手先啦
我ex都係用呢個藉口
後尾發現原來我係第三者

我都唔知....
可能佢ex唔係香港?
佢又真係八成時間都同我一齊
我好亂....

佢一直叫我等佢病好先處理
佢話佢唔係會主動講既人
會等佢自己走

分手啦
件事好明顯
繼續你都只不過係一件雞
可必令自己係段戀情入面如此下賤呢？

男人一係一個 一係無限個女人
唔會得兩個（你同ex)
你值得更好
走啦

我之前有叫過佢同佢講有我呢個人存在
我叫佢sd msg 我同你一齊講
轉個頭佢就話佢打電話講

我諗來諗去都諗唔到一個原因再原諒佢
我認我唔捨得....

真係好hurt...
係我做壞個頭
太易俾佢哄返
先會搞成今日咁....唉

應該就真係分咗手
有無翻撻就.....

放低啦 唔值得...比完咁多次佢都係冇解決好佢所謂既朋友關係 之後只會更嚴重同令你更傷心 你理性d分析番佢邊到值得你曬時間係佢到

我都覺得自己好低賤....
仲要個人鬧鬧下佢話佢要走
唔係俾人見到佢喊
我仲一直死跟住佢......

最後佢送到我去巴士站
佢係咁叫我返屋企 我都唔走
到我真係走咗
佢又跟我上巴士
送到我返屋企樓下....
我好亂....

你分分鐘已經變咗Hulk

Hulk?

因為我覺得佢都有唔捨得
同埋我話佢個陣佢喊？

盡情鬧我啦

佢利用緊你既善良 知你會心軟 如果佢覺得你地既感情大於佢同佢個ex既關係 佢一早知點做同揀左

分手啦 你信佢去台灣真係乜都冇發生？
佢一直唔肯block條女因為有免費閪屌

我同佢我地大家都冷靜下啦
佢話：我唔需要冷靜
講多兩句佢就cut咗我線

佢俾我感覺就係佢知自己有問題
但唔想改
同埋係我格硬將佢同朋友傾計搞到咁大件事...

俾啲意思我啦

條女唔係香港
應該短期內都唔會再見（應該）